金正恩真係勁 咩人都集晒郵

侵侵 普京 文仔 維尼 區內幾大巨頭見晒
淨係爭安倍仲未集到郵
唔知遲啲有無機會見？

點睇

驚阿年青人 年少輕狂
亂咁射嘢